想係外國引入譚仔 第一步應該點做

人在異鄉 好想食譚仔 又無代替品 所以好想引入
利申: 無錢

賺錢

個recipe點搞

首先要引入譚仔阿姐

都仲未解決到Recipe

van有啦

邊到

為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥？

Aberdeen兜個圈都係啦

其實譚仔係咪個D加盟店黎？

同鹿園打對台

澳洲jj留名

喂撞橋wor巴打
利申 英國窮撚

可以跨國合作

好想食譚仔啊 有人開就好啦

溫哥華

正!直接問佢攞加拿大代理啦,我加盟

教外國人用筷子先

人在溫哥華

咁我係多倫多開一間

買一滴香

我都想講
不過有次去日本既中國邊爐店
成間都係中國客

開三哥應該都差唔多

有無人可以提出到啲實質可行既主意 唔覺得佢地會覆

你係到開間叫譚仔嘅咪得囉
呢到間美心同香港美心都係冇關係
我唔相信有人係BC trademark咗譚仔個名

第一步就收檔

喺間鋪連主題曲: Mr Tam一齊播，一定好受歡迎

但係我個原意係想呢到都食到譚仔味道

我都想知
留名跟進

我明
但現實d諗，就算你攞到經營權，你點都要將佢“溫哥華化”, 例如麵同其他食材，無可能係香港運過來。再加上，老老實實，佢個湯底過唔過到Fraser health都成問題啦

佢個湯底有咩問題

係澳洲個個都識用筷子

利申 想引入

其實連啲水唔同都可能已經會影響咗個味道
所以要完全一樣咁做到係好難手

睇過個訪問三哥自己講湯底係佢同一group人係工場整好再運去舖頭，食譜不外流

唔係佢個湯有問題
只係Fraser health管得嚴啫
呢樣又話唔得嗰樣又話唔得

咁運過黎應該唔難 不過學上面巴打話齋 要過呢到食環

屌樓主咪輸出大陸劣質味精、罌粟殼垃圾啦

個湯底佢話係每日新鮮整喎，點運過去

唔難不過貴到hihi囉
液體仲要空運

現實d你要個湯底變咗粉狀再運過來先至掂

我係咪認真咗d呢 BTW

Vancouver 大把魚湯米線啦
想食米線咪去鹿園囉

譚仔咁劣無可能做得住

一X香貨源穩定嗎

十年前同同學係澳洲夾份開糖水鋪，最後收左皮

溫哥華譚仔 支持巴打

自己開啦

你用呢個名查詢 佢都肯覆都算係咁

罌hshdhsh=*:37%8%8dhdheh

即使係講緊口味相近嘅台灣同上海都開過譚仔
睇下最後係咩下場

南記先係王道

其會歐美既城市人大部分都識渣仲渣得正確某部分香港人

幫呀姐搞技術移民

係日本都想食

點解無人講個餐牌點譯返英文

呢層唔難搞 呢到已經好多賣米線可以參考

台北係咪有

Yes

引入頹食廢青/老！

譚仔三哥米線經歷多年發展，曾分別在台灣及上海開展業務，至今台灣及上海的所有分店均已結業。

我都有諗過係日本開譚仔

要引入鄉音呀姐

最有得搞係日本
全世界都拉麵 一碗雲南米線跑出

好難教呀姐有鄉音既日文

你咁諗同中國人系香港開橫紋肌溶解小龍蝦食店有乜分別

掃先要搵禾第啲同康

令外國人變成狗，咁先有生意

唔洗諗
佢地唔會將譚仔引出去西方國家
風險太大
食物運輸已經係一個問題
係香港發展得咁好已經再無係國外expand既須要

你開到的話，我日日幫襯

講真 我覺得鹿園好食過譚仔 如果唔食辣

西門町曾經有譚仔 但都結業

就係香港發展得好先要expand overseas
可以分散風險

可唔可以引黎三藩巿

Richmond,Metrotown

求其係TNT都執到幾件喇

可唔可以係英國開